「遊戲台」 有個阿叔扮軍師 教人玩食雞？

轉發：尋晚有個阿叔扮軍師，教人玩食雞！

近排食雞好似出咗團戰，尋晚有個阿叔喺酒樓扮軍師，佢聲稱自己研究過示威、打仗可以套用喺手機遊戲食雞，聽佢講嘢嘅後生聽到津津有味...我錄咗佢音，將錄音打成文字：

1) 2~3or3~4人組成一對小組（細胞小組概念），細胞小組間自行擴充相互配合。每小組集中對付一個目標，其他小組配合掩護或應付其他。

2) 唔應該打敵方嘅上半身，因為對手上半身重裝；應集中打下半身，例如用遮柄勾腳令敵人跌到、或者從後打後膝令其跪地；只要一個敵人跌到，就要2-3個敵人支援及撐扶，即是同時凍結敵人嘅減低戰力。

3) 用長鈎對付盾牌或勾腳

4) 去shop買細嘅有蓋玻璃杯，分咗幾類：漆彈、痕粉彈、玻璃粉、油等等，細玻璃杯好處係增加投擲距離。油彈不點火嘅作用係令敵方身上沾滿油味，引起恐懼，要返去大本營換裝

5) 放棄主戰場，集中某點用人數優勢突襲，快速行動，得手後迅速離去，不戀戰

6) 前後包抄玩敵人嘅載具：分一隊人嘗試從後突襲載具，癱瘓機件、大銀幕、冷氣等增加敵方損耗及成本，去shop 課金買新商品「三角釘」，令載具停頓，載具壞咗，敵人冇得補HP同遠行，如果載具停止運作，影響敵人行動力，甚至要原地守住載具

7) 前後包抄或拉長敵人嘅防線，敵人人手唔夠多，一拉長防線敵人會分得好散，疲於奔跑、消耗體力。若果前後包圍會增加敵人人手，需要多啲人防守後防

8) 前後玩擾敵，同一時間少部份玩家在敵人中段位置玩遊擊戰擾敵

8) 套用返依家好hit 嘅「be water」，發揮極緻，靈活變通搵敵方弱點，「以正合，以奇勝」出其不意唔好墨守成規， be air係更高境界「捉唔到」。大原則底線係不傷敵方性命，奪去裝備令伙記付出代價已足夠

以上係個呀叔打機打上腦發up風，我見幾on 9 所以同大家分享下 笑下個阿叔

發up風發到咁都幾好笑
不過第2點係幾實用

第4點好提議
無火煮食

最緊要增加咗遊戲嘅投擲距離

冇隊嘅立即同我組隊